[佛系足球🔴🔵］巴塞隆拿球迷討論區（243）

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

-6足球never die

岩岩見冇人kai sun po諗住幫手開
好彩望一望姐

啊蘇咁都有份
btw 點解阿蘇放左 丙浪放中間 sick 5 sick ball ga

*朗

等左好耐都無人開

話說我地上個po兩個留言岩岩好調轉左

本身諗住自己推

其實我推完諗住出公海望下 冇就kai sun po
跟住就入左來
btw
疤區手足熱死曬啊? 人呢

幾點

訓晒
Sleep is for the weak

lm

我都就訓

報到

Lm

美斯一定要抖多啲 對羅馬比人影到佢又摸大髀

留名

緣份到了
自然會入波

新po留名

亂講
明明係最強射手og做野

AG屌你老母快啲躝

早晨

佛系足球

岩岩訓醒

我own夠竟可唔可以上到射手榜第一名呢

聽日西甲真係收哂班主力啦 艾巴 拉仔 次次都踢足

西甲仲有8場 lead緊9分
我覺得似係想贏多幾場西甲穩陣啲
始終呢家都lead緊羅馬3球 勝算都幾大
下場仲要作客

美蘇白羅白影帝一定要休啦
不過我覺得比信心3億貨啦

Btw下體琴晚撚狗咁撚24傳奇

可以收一半主力既, 踢得好又LEAD緊既下半場換走多一兩個主力都oK LA

美白影bench
真係唔對路60min出黎搏殺都未遲

如果ok ge 下半場換走多一兩個主力抖下都仲得..

但真係驚華dee覺得歐聯已經食硬
今場又出強陣

岀多啲力架啦

耿鬼巴呢

應該熱死左

返左去寵物小精靈世界

辣殺 新po開左半日都唔過來

新Po 留個名

Barça board members prefer to face Real Madrid in the semi-finals. One of the main reasons is that Barça take their style of play to another level when they play at the Bernabéu. [cat radio]

你班死疤狗 夠膽挑戰吾皇

Barça board members prefer to face Real Madrid in the semi-finals. One of the main reasons is that Barça take their style of play to another level when they play at the Bernabéu. [cat radio]

屌奶星原來拉仔真係未訓醒

屌 晉到級先算啦垃圾疤

想對拜

唔明點解疤會係冠軍最熱 踢出來其實係四隊入面最差

想thiago回家

不敗呃到下人

計埋運氣就唔同講法

清係咪block錯左#28個條友

係拜好食好住 又有埋b 難d肯走

冇扑到 妖 樓上邊個話唔見耿鬼巴架

引賭狗買

又唔見你kai sun po 咁多野講

之前校園槍擊個細佬 好返了

見倒唔係你開Po ma

陪女打splatoon呀

打足成日牙

所以話啲人喺呢度都會call spring

傳ag想走

挽留球王

好事黎

巴買唔買到華拉提？

球王呀

今季AG 有份出場既聯賽歐聯暫時都仲係不敗ar

#AGstay

After the game against AS Roma, Messi admitted to the dressing room that he did not feel great and still feels his injury. He hopes to return as soon as possible. [as via @FCBW_A7]

美斯真係仲傷緊
星期六有得抖啦下話

珍

已經感覺到聽日一定係閪波一場

聽晚強陣出擊 唔驚啦

應該抖la, 唔怪得前晚場波表現一般

聽日如果出美斯 我沖去巴塞屌死華dee

咁你訂定機票都得

巴區冇愛 又唔係成日call spring

一次半次就可以嘅

佛系足球係咩意思？

不輪換 不續約 不青訓
緣份到了 own goal自然會來

民主黨式反共

隨緣拎歐聯

強佢老母就有份
聽晚美影蘇白出多過兩個我就反華

聽日default陣=100%的波

屌你大佬 幾時死返黎

應該唔駛出美斯住啦打隊萊加尼斯用古天奴丹比利夠做

不過影帝鳩白嗰啲 係咁意出一出無壞

不過其實次回合都係LEAD住三球踢又唔難打 一樣有些少輪換空間
然之後就麻撚煩啲
下星期14/4主場對華倫西亞 周中18/4作客切柒達 22/4國王盃決賽

四強首回合係24-25/4 好在夾住嗰場聯賽只係拉科 是撚但都夠做 真係可以專心歐聯四強

OG>AG

直接比美斯抖到好返為止啦

Valverde hesitant about resting Messi

Lionel Messi has been suffering with injuries in recent weeks, though Barcelona coach Ernesto Valverde seems reluctant to rest him.

Ernesto Valverde is hesitant about resting Lionel Messi despite his recent injury problems as Barcelona look to equal LaLiga's all-time unbeaten record against Leganes on Saturday.

出定機票啦手足

你話冇傷 照出美斯盡快搞掂leganes我都仲可以理解
如果傷都叫佢踢我真係不能接受
不過之前碧基都試過紥住踢

華蛇條仆街保守到

有無人有華dee email

OG先係真球王

今場係平不敗紀錄
周中又有歐聯
下場聯賽要破不敗紀錄

美斯場場正選加踢足

華dee 我屌你老母

古丹正選嗱嗱聲入一兩球咪唔使出美斯

今晚一睇就要由12：30直踩到4：30

泫b好橙咁

屌佢老母 收影帝出白蘇美
華維迪生仔冇屎忽

今晚jack to邊個開 幫我係標題問候佢老母

仲出美

等陣佢有咩事華帥你收得皮

食屎啦華維迪

感動嘅係 今晚可能有美斯b睇

可能放後備

然後又半場救世

食屎狗華維迪 肯定一係正選半場/60分鐘換出來
反正美斯肯定冇得抖

唔制啊 我寧願唔睇啊
btw其實係咪因為要收影帝所以先出美斯保險 始終上場瀨完野

講開又講 有冇發現某會員唔見左

冇美斯=personal reason唔睇西波
有美斯=屌你老母華維迪

d球迷貢難服侍架

冇

想知who 快講

剩係知一定唔是me

成日周圍爆閘個個呢
死啦 定我block左所以見唔到佢呢

疤區有冇燈神 搵人開jack to燈死華維迪 斷佢連勝
再比佢贏落去肯定繼續default

@bengor
得佢先有jack to輸波紀錄

冇見過波 邊個來
me新會然

成日食女個個

所以成日食女=燈神
聽聞耿鬼巴你長勝

邊有長勝
得不敗
黎緊應該會輸

禾雕尼牙

呢個鐘數先出現
一定係約左女食tea

#100已經出現咗

我剩係想食女🤤

點幾=約女
2點幾=換衫出門口
3點幾=食tea
4點幾=睇戲行街直落
8點幾=癲娜
10點幾=食女
11點=宵夜
12點半=睇雙曼
2：15=食多次
2：45=睇垃圾疤
4：30=瞓覺

U all planned

@耿b 過兩招嚟

呢兩個月忙到吊頸咁 氣都唔得閒透牙

me 5 sick cow 囡

明明係你自己既plan來
掛住食女5 kai sun po

漆彈貢巧挽
仲kai咩po

辣殺

靜啦成班食女王

u=食杯麵王

食杯麵啦 咁多野講
阿叔訓下晏覺炸 哪有女

生麵王ok?

合味道唔知咩nigga蟹就ok

Asked whether Messi would be risked for Saturday's game, Valverde did not rule it out.

"We'll see," Valverde told reporters at his pre-match press conference, quoted by AS. "He played the other day [against Roma], and against Sevilla he was rested for part of the game.

"He has had a few problems and didn't play with the national team. He's a player who wants to be active because he's the best, but we have to talk after training."

Avoiding defeat against Leganes would equal the all-time La Liga record for consecutive matches without defeat, set by Real Sociedad in 1979-80. Valverde denied that this would be playing on his team's minds.

上面幾位手足預備好機票未

[推到完場] 巴塞隆拿 對 雷加利斯

咁耐都冇人kai jack to 炸ga

*渣

睇左成季仲有人覺得華dee會輪換

咪玩點會冇啦 係佢輪得唔合大家心水姐

之前仲話華美子其實都仲踢到
但utt傷完之後
佢好似一場都未出過

小白踢到斷氣
米拿連機會都冇
主席傷住踢咁多場
美斯so9拉仔冇得抖

新黎個Arthur係咪Ag、Dso、Paco之流？

係 垃圾黎

華維迪：
未死得ma
同我chur盡90mins
我要不敗

老西又大敗

垃圾疤<<<<<<<<切達

墊豆吧

大家有冇睇曼對獌

羊格屈能到

唔洗睇了依家

個垃圾丁力 走位滿分 射波0分

反正曼城贏硬 主場捧盃

想睇哥狗反cup

我屌 華dee真係輪換左半隊 但偏偏無美斯份

如果佢下半場收左美斯 就唔反佢

出左line up?

真係痴9線

雖然佢輪換左 但最需要輪果啲佢冇換到
不過有進步

係咪有人要搭飛機搵華

屌唔好玩啦

又有得睇我美斯b表現

華dee想不敗想到傻撚左

丁力真係廢撚到
單刀炒波底

做靚CV

Btw呢幾日睇到新聞
安歷基揀左艾卡沙唔要基士文
揀毒撚唔要根度簡

要被456了

兩個高層都有問佢意見

鏝廢到

哥狗呢兩場用silva 打CM 好似唔係好掂

出面好熱鬧

之前鏝俾人吹奏無敵,2場波唔同晒

文迪已經係最撚勁既阿根廷後防都踢成咁

屌 pogba 而d撚樣 睇見就火滾

咁撚樣都唔紅

屎達寧個種廢法真係唔講得笑

Btw就算打比前巴塞有西甲賤種都唔會列隊

痴線咁都出美斯

傷都用死美斯

正呀
華dee 季尾唔該走啦屌你

到時西甲不敗唔憂冇人要

屌你老母AG正選
全程打少個

中堅賓後繼有人

華dee屌你老母有得救豪門就上撚左腦
食屎狗自私撚

教*

最聯呢場 今季最黑

返黎了

華dee到底知唔知教皇巴係需要放眼歐聯
你聯賽114分全勝其實都不及一個歐聯冠軍

屌
廢柴領隊 用Dso 咪算尻數囉

Semedo 打左

下場破埋紀錄之後會唔會休美斯

有無巴睇過或者知道打毗啲飛點運作
近排睇啲飛有啲貴 但知道巴塞個system好似係分階段放飛 所以猶豫而家買定有機會臨近先買可能有機會平啲

揸住西甲 國王盃 歐聯接近入四強
季尾走？

華dee
正選全場

無眼睇

Push

不了要38場不敗

講到明想盡快奪冠
預場場有佢啦

點解可以一條精華片都冇

So9係咪想同賓周馬鬥

華dee 好波又贏一場

見到美斯戴帽都笑唔出

就踢死佢la

佢連慶祝都冇力啦

Valverde happy to keep Messi busy after Leganes hat-trick

Barcelona will continue to keep Lionel Messi active despite the Argentina international suffering a muscular problem at the end of March.

Ernesto Valverde revelled in having hat-trick hero Lionel Messi at his dispoal from the start in Barcelona's 3-1 win over Leganes.

The Argentina forward suffered a muscular problem while away on international duty at the end of March, forcing him to miss the friendlies against Italy and Spain.

Messi came off the bench to spare his side from defeat against Sevilla last weekend, helping his side rally from a two-goal deficit to grab a draw, and played the full 90 minutes in the midweek Champions League win over Roma.

Valverde decided against resting his star player for the LaLiga clash with Leganes on Saturday – and watched on as the club's all-time leading scorer bagged a treble.

"We think he's fine and scoring goals always helps everything," Valverde said of Messi's health after the game at Camp Nou.

"He has to be active, but he's fine."

真係好撚happy

真係想9衝去打柒條仆街

我

最好聽日賤種馬體和波
不過華dee表算領先11分都係場場出美斯

岩呀
正如當年雲加聯賽不敗拎英超 依家都冇咩人記得

理智D想賤種贏
都係心入面想賤種輸
兩者取其中庸 打和啦

理乜q智 領先咁多分 wfc兩分咩
賤種輸就最撚好架啦 想賤種贏係咪痴左線而加疤狗

你以為真係好多分?和多幾場 輸多一兩場就冇曬架啦
你以為我地lead緊廿分咩
on9
所以先話想和炸嘛

蛆自己唔爭氣 歐聯次回合前有馬體會chur一chur蝗

聯賽主要睇自己生唔生性
咁都嘔返個第一比人就抵撚死啦

祖狗收左皮嫁喇 無哂希望

袋就袋左一半 不過穩陣D好

有冇燈神可以燈下賤種

客場都3粒 唔駛ff

你都on撚9
人地一定全勝既？大家都係未知數咁踢 渣緊12分都驚
皇係我地死敵世仇阿 唔係你死就我亡既死敵阿 唔係同馬體會果種競爭對手咁簡單阿
肉撚酸到想皇馬贏保我地冠軍
如果咁都嘔返出黎咁就無資格學人拎冠軍啦
我真係未撚驚過會嘔返西甲出黎 驚扯盡聯賽歐聯自爆咋

唔望祖可以阻到賤種 不過比少少壓力 比d麻煩賤種都好呀
再咁落去真係三連霸冇死角

客場都3粒真係難啲

蛆攻力又唔係勁

唔洗咁嬲

#巴迷應有之義

你又知我地一定全勝?
世仇咪世仇 又咪係第三
蝗贏多幾場 最多咪第二
輸多幾場 最多咪第四
又唔會要打霸氣盃
又唔會威脅到我地冠軍 關我咩事?
你都CLS
肉酸到想皇馬贏來保我地冠軍?
你咁講 咁你係咪想用冠軍換皇馬連敗好冇?
你都弱撚智
如果你係痢迷鏝迷 應該係個D拎人空難抽水之流

求撚其啦
最緊要阻住牙朗度氣
咪比佢入波
咪比佢啲Excel表球迷喺公海射到腥

和最好

是鳩爛但啦
呢場疤狗食花生就最開心
邊邊贏邊邊輸都有so

真係好想係現場睇

純睇積分

下體贏-巴要拎多12分
和-拎多10分
賤種贏-拎多9分

仲有7場波
主場難踢既有華西賤種黃潛
客場有切爾達

切達同皇個場有啲怕

其實下體無大家想像中咁強 我直頭覺得呢家既佢廢過軌熱利
呢家隊賤種真係個態返左黎
佢用歐聯態度打呢場 唔覺下體夠打

我諗華DEE對羅馬會FULL TEAM
對華西又FULL TEAM
周中對切爾達佢應該會收美斯(佢智商正常既話)
然後國王盃決賽一定FULL TEAM啦唔駛講
歐聯4強又FULL TEAM
隔左個拉科 正路呢場點撚樣都要大幅度輪換架啦(佢智商正常既話)

簡單黎講美斯4月仲可以抖兩場
(華DEE智商正常既話)

我覺得根本唔難踢
皇蘇 華西 利雲特 拉科
呢幾場都贏唔到就收檔啦

簡單D黎講
如果佢對切對拉科唔輪換
而國王盃歐聯出事

話知佢西甲不敗 真係唔該走人

你都智撚障 皇馬排第幾關我地撚事咩
但賤種一定想佢輸囉 馬體會拎幾分又關我地尻事咩
我地擔心自己隊波 人地雙馬一樣會
渣12分都要驚 人地落後12分咪又係咁踢
乜尻冠軍換皇連敗 尻唔搭八
而加講緊雙馬打比丫嘛
日日都有d on9驚喱樣驚果樣 雞胸果陣我地咪又係咁踢
捧巴塞定捧冠軍丫 有冠軍係開心 但唔撚洗一日驚到黑個冠軍唔到手下嘛 12分都要計較後面點樣排名 我理得佢邊隊贏咩

弱智華dee 如果佢識為巴諗 歐聯同國王盃出美斯正選就算 再加一兩場西甲keep下態

巴而一兩年太依賴美斯啦 係時候俾班後生仔擔下大旗 有古仔丹仔羅白施仔D so攞12分唔過份啦屌

既然皇馬排第幾關你鳩事 馬體會排第幾又關你鳩事 咁雙馬打比關你鳩事咩
人地落後十二分就擔心自己隊波 依家我地榜首就唔擔心得?
既然咩都唔驚 咁場場full team玩殘隊波佢咯
屌你都費事
仲有 我一向都話想和 係你自己話我想蝗贏
就咁 要爆閘過隔離爆

華dee應該係上次對老西瀨過野 所以先唔收埋美斯

華維迪out

做得巴狗都左驚右驚 不如轉去撐第二隊啦 成日係到放負能量好撚煩

要求使唔使咁高
依家成季唔計超級盃淨係輸過1場
R聯入4強穩陣+聯賽榜首+國王盃決賽
雖然輪換係柒，都要係咁比人屌
乜撚野事

如果輪換完但輸波又會比人屌佢輪換

有啲係無病呻吟

呢句真
賤種認真打
下體完全唔係個皮

疤狗想賤種輸唔係因為佢地影響我地排名阿
係因為球會歷史 賤種係我地敵人 無論幾時都唔會支持賤種阿 屌你老母剩係識計冠軍排名
爆你老母閘咩 成尻日係度放負
我少出聲 唔代表我冇追疤post 我由高登年代追到依加個post啦
乜尻場場full team 講野講到語無倫次
打完字有冇睇過自己up乜尻架
領先12分大優勢 仲去fullteam整殘？我咪講左驚聯賽扯太盡 歐聯自爆囉

我一定迷華
聯賽作客贏皇蘇,主場贏車仔,呢兩樣我地10年黎都做唔到
今年每場大賽場面幾柒都好都唔洗輸,甚至贏埋
仲要你睇下我地上半季拎住咩人腳
佢輪換係柒左少少,但唔洗講到國內雙冠都要走下嘛
講真大家係見到賤種係歐聯個勢咁強先係咁屌華dee者
如果佢地今年無歐聯,我地國內雙冠既話都係一個好好既球季

華dee係不敗走火入魔姐
但佢改造疤442有好成績都有功啦
屌佢輪換既應該 又唔使話垃圾趕佢走掛
如果聯賽輸返場佢應該都放得低包伏
歐聯領先咁多 希望次回合唔使太辛苦啦
黎緊又世杯 真係唔該唔好扯盡美斯啦

所以我一開始咪話心入面想賤種輸 理智D想賤種贏
雞同鴨講

咁都可以吵到面紅耳綠

不過如果我係蝗一定放水輸波
等下體咬實我地冇得留力
對佢地嚟講輸場打比冇乜野
三連到既話wfc

唔似會放水

咩想下體輸波

下體追贏我地都一定想蝗狗輸波啦

不過算啦
lead幾多分華狗都唔會輪換架la
根本個個都睇到想追不敗想到走火入魔

國內雙冠唔易 但就算搵第二個教
十年後 二十年後我地都仲會拎到

重點係美白仲係度果時 我地需要一個衝到歐聯既教練

仲有 如果賤種拎歐聯 就算我地國內雙冠
都係一個失敗既賽季

當你擁有世界最佳球員但你眼白白睇住死敵連續三奪歐洲球會最高殊榮
而原因係最佳球員次次到淘汰賽關鍵時刻都無力

你可能呢家覺得無野
但十年後美斯退休之後
我夠膽講你會覺得非常後悔同埋災難性

其實美斯既存在最主要唔係令我地拎多幾多個西甲同國王盃

係歐聯呀

仲有 講多十萬次都要講
呢家唔係同第2爭3分4分

講緊得返7場有9分差距
如果咁都無信心輪換

仲叫乜撚野豪門?

其實可以理解唔輪換,一日數字上未安全,一日都有風險,除非數字上完全安全,咁主力先可以聯賽抖

關鍵係睇佢對切爾達同拉科呢兩場
夾係國王盃決賽聯賽歐戰4強

如果呢兩場仲見到美斯正選
咁有兩個可能
1:美斯練成左金鋼不壞之身
2:華dee堅係on9

賽果點都影響到唔到疤 咁理乜q智想賤種贏阿咁？
講喱句已經表達左你有喱個想法啦 仲係度兜
如果我地同分 佢地3分就爬頭就話驚姐 12分丫大哥仲驚
今日笑話：疤想賤種贏

一定係2

咁蝗狗贏嘅話，巴迷係咪要唔開心？

你都on99，當佢係工具幫巴塞拉馬體會落黎姐，講到有幾咁大件事，想馬會失分都唔得

洗撚拉馬體會咩 馬體會贏左都差成9分 未計馬體會之後7場未必贏得哂
lead 9分都跌返落黎 比夠12分你一樣會跌

442進攻好撚垃圾 真係-6足球咋

理智咪姐係唔計對個人情感 淨係睇過程同結果
牽涉到咪想賤種輸 淨係睇結果咪想賤種贏
有問題?

算啦 咪拗啦
無論咩結果
作為巴迷都有開心既理由
睇你點睇

不如一齊睇波食花生啦

啱呀
雖然巴打好似你都有份話想睇下體輸
一陣開波見

我認啊
但真係唔使拗
睇波好過

我都唔知有咩好拗 為拗而拗
睇波
大家睇開咩lin 俄佬定英文台?

拗拗下停得好突然
不過係開心嘅 巴區手足有愛

啱呀
巴打睇緊波?

牙朗

睇緊

頭15分鐘，下體踢得好過對上幾次打吡 ，有返哥狗前面多個爛打點，班中場交波定好多

其實今晚場波我巴係立於不敗之地

贏輸和，都有理由開心

基士文又隱形
次次大戰都冇影

下體都攻唔到
正常都無影

最近忙到pk 不了

留意左佢好耐
只要係重要賽事就自動隱形

領先9分都可以咁撚驚唔講以為捧緊隊垃圾場場輸多過贏

所以話買佢托咩

有域度奴有哥斯達真係勁好多。

基沙文

收到風 巴又話要買了

基沙文好波呀!

電話腦個慶祝串撚到

keyword 真係勁啱啱個下

又mma

呢個真

Koke 同asencio 都一般

Saul 搞撚錯

華Dee保守極對切柒同拉科都無可能會Chur班正選啦

人地唔理輸贏都收丙朗 我地領先咁多分 都死chur爛chur

燈

打西維爾前個場應該要全副選啦

講到巴有好多勁人可以輪換咁

國王盃前打切爾達
四強夾住拉科

保守極都唔會出好多正選
尤其是打拉科今季咁閪

godin真係狗黎
D小動作多撚到

用來打狗一流

Dso dembele paulinho ag 加埋alena cucu 個堆 驚條撚

之前比人打甩三隻牙

巴打你講呢堆除咗2個青訓少出冇俾人屌之外，其他都俾人屌到冚

笑左 馬狗路同isco撞埋一碟

屌佢地 都係恨鐵不成鋼 屌還屌 機會點都要keep住俾

dso有貨

睇下體會防守真係幾正

總有古仔carry

嘩基士文呢個橫傳

D so dembele 古仔 會輸俾對面既華斯基斯 阿辛 高華鍚？

渣

睇嚟和波多

咪燈住

話說isco冇上年咁sharp

C蒙尼

asen都係啦

一開始吹到C朗美斯接班人

其實大家都係擔心隊波姐
如果隊波後備夠勁根本唔會有呢D問題
但依家三線形勢大好
唔洗咁擔心
要擔心都出左四強先算

插水華狗

笑死 吹插水

條友仔柒下柒下 成個死gay佬咁

小弟聽日考試喇 好撚驚點算

和咗係咪最着數？

最多咪炒,,又唔洗死

唔怕 炒左佢

講真皇馬下半場搶曬節奏
不過換走牙朗冇人夠料finishing

完美嘅結局

最好結果

和波...

搞掂，和氣收場

oblak D save勁撚到呢

唔係NAVAS失完一粒之後上身真係1:2左

Lead 住11.5分

冇野好怕㗎
我上年考完考得唔好而家咪仲喺度
望翻轉頭真係唔知咁驚做乜9
加油啦

華西贏波
賤種就變老四
雖然無分別

話時話有冇人覺得MODRIC好靚仔

和波

冇野好怕，快啲考完返嚟睇波

屌 賤種嬴唔到馬體

點都唔會想賤種贏波啦

岩呀

但係嬴左可以輸4場波wo 和只可以輸3場

今場波點解冇中立區
明明琴晚巴塞果場有

廢撚是開啦
我都入左皇區9up左兩句
你唔係爆閘搞事其實冇咩野大家吹下波經

輸得4場都抵死la...

唔好發夢啦
華DEE要不敗奪冠 棄歐聯都咁話
有咁盡CHUR咁盡

下場巴對華西
r連之後
華帥求保不敗
美斯又冇得抖
有暗湧了

好想俾dso玩下

到左歐聯4強應該會輪換,一來到時冠軍基本穩奪,二來4強一定會對強隊,同而家8強對手羅馬不可相比,所以我對華dee用人暫時未有好大不滿,始終一日數字上未安全都唔可以放鬆,而且隊波冇左我真係低一個lv

唔覺

仲要踢極都係啲賤狗球會

入錯Sor9

你確定只係低一個?

下場對華西viu有得睇

正唔駛搵Link

蝗個態真係有啲恐怖

西甲仲有幾輪？

7

係, 季尾先黎上力...

係都美斯靚仔啲..

其實穩奪冠軍再專心衝歐聯都好事黎ge, 到時聯賽和又好輸又好都唔使理佢...
而且而家入四強照計都穩既..

唔洗怕 自己語言嚟咋嘛

而家問題係華dee要出美斯保不敗
似乎領先幾多分都無意思

我覺得小人之心咗d
唔覺佢弱智到認為不敗仲要過三冠
依家睇返轉頭，唔係咁保守依家未必可以有11分優勢輪換
所以偏向相信佢是正常的

做國內王定歐洲霸主自己諗

全勝全冠是常識吧

聯賽輸一場半場會無左個聯賽?
真係貪不敗咩

佢仲未明
領先11分意義係邊

Btw 不知不覺間，三弟已經變四弟

拎多10分就夠贏
姐係最快4場波後可以提早拎（下體全勝的話）
咁岩第4場係對賤種

擔心畀人打傷，但傳統上國家打吡又冇留力餘地，希望馬體失下分

有冇機會賤種列隊

可能就係咁 先chur盡想贏曬

好似話賤種拒絕列隊

賤種唔係企道德高地 最有大球隊風範㗎咩

賤種為世界正義唔列隊

The manager Ernesto Valverde is not able to call on the injured Lucas Digne and the unavailable Coutinho, who played in the competition with Liverpool. Therefore, the final squad list of 21 is the following: Ter Stegen, Cillessen, A. Ortolá (31), N. Semedo, Piqué, I. Rakitic, Sergio, Denis Suárez, A. Iniesta, Suárez, Messi, O. Dembélé, Paulinho, Paco Alcácer, Jordi Alba, S. Roberto, André Gomes, Aleix Vidal, Umtiti, Yerry Mina and Vermaelen.

有無機會副選上陣先? 想睇 DSO 同 MINA

考完mid term test

垃撚圾

把口死淨R聯

唔好傻啦 華dee會咁做我點都得

賤種話我地上次世俱唔列隊 所以唔列

世冠盃有列隊既傳統咩 真心唔知

世俱呢個名會唔會柒咗啲

其實正路有冠都要列隊

唔知 叫開世俱

唔係不嬲叫世冠咩

柏度比軌屌到仆街
回家吧柏b

仆街死喇悲觀狗

班友仲好撚搶口架
好似Book撚定左歐聯咁

撐

可能佢大陸仔

世俱大陸名

梭 睇來係我叫開蝗名

美斯b幾時影過呢張相

第一下望落去覺得好似墨西哥人

其實電話佬來唔驚冇位踢咩
接阿蘇班?

坐喺隻鴨嗰個邊個黎

古

反而想知潛水嗰個

細nigga

白伯賣酒
咪走住啊 過多一兩年先去賣酒啊

想知訓係錢上面個個邊個來? 杯麵?

點睇都係utt

原來部電視播緊打吡

歐聯淘汰賽無可能輪換

其實討論後備夠唔夠賤種勁根本out左focus
因為我地領先11分
重點係我地起碼有3場就算出B隊俾人大炒都無問題(仲要你當左下體能夠全勝)

而賽程最chur就係4月頭5月頭

當我地負碌入到決賽
4強到決賽果度成個月
到時一週一聯賽你想出到美斯嘔都得

輪換既重點係4強呢段時間
因為之後根本已經唔需要

所以周中對切 4強兩回合夾住果場拉科
係你就算輸都要輪換
就算呢兩場俾人大炒而馬體全勝
都仲有5分lead

對羅馬對華西出正選我可以理解
但切爾達拉科呢兩場真係華dee智力測驗

4月尾5月頭
打錯字

不了
要爭不敗

希望會輪換啦

想講utt 唔知點解講左杯麵

佢出美斯好happy喎

講咩？

仆街華維迪
[black]其實美斯自己好似講過想出 不過肯定唔係傷左都全場咯[/black]

馬體自己都要爭歐霸
係華蛇死都要攬住個不敗

巴最想4強對蝗

巴對拜，皇出硬線
巴對利，利出線都唔奇
所以對蝗最好

正常,冇教練會想輸波,如果輪換搞到輸波令到球隊冇唒信心到時仲死,上次輸比愛狗已經出現好多悲觀SIR,唔敢想像想輸會點

*再輸

中肯講句
美斯自己都應該想踢既
但都希望適當時休一休

其實想唔想踢佢話事掛

咁至少巴要贏得輕鬆d
80分鐘仲要靠美白爆入去先追和
佢地真係好撚攰

你上半場或下半場初段提早領先
美斯唔換走 散步都ok既

美斯要爭金靴 輪換不了

我都信以佢既地位
華dee要換佢前
應該晨早同佢講定

不過我直情覺得巴既所有換人
都係賽前plan好
姐係無論比數係點
都係換幾個人

Munir (on loan) has 11 goals and 7 assists with Alavés this season (all competitions).

其實我覺得出佢可能仲好過出paco

其實大家有冇諗過 可能華dee其實想輪換 但美斯自己想踢
我見之前對老西個場美斯都收埋左
華dee應該冇咁蠢掛?

不敗係威既
畢竟個記錄咁耐冇俾人破過
隨緣啦

入到歐聯4強得返我地仲要擔心個聯賽
要保不敗

挑戰米蘭個不敗

賤種穩拎前4 排第2/3/4無分別
拜已拎冠
利都係輕鬆保前4
鏝反cup到的話 拎冠都係時間問題

係就係要擔心聯賽
但即使專心歐聯最後可能又好似曼城咁

而家諗返季初個陣個個話崩盤
崩下崩下變左爭三冠

美斯成日出我都覺得好大機會因為佢想追金靴
當然有部分係華dee想不敗

建議最後柒左都唔好屌華dee啦
佢都算係咁

一個二個好似識得美斯同你講好攰咁

會唔會杞人憂天左d呢

美斯喊晒咁同我講佢好攰 話係華dee迫佢每場都要踢

鏝個勢唔係好掂喎

原本唔洗咁狼狽
哥狗梗係歐聯作客先嚟排鳩陣

mina 係邊個叫買 華dee似乎唔like佢

鏝個踢法俾利記迫搶體力打快速反擊踢法克死

好想知佢晉到級的話對蝗夠唔夠踢

高層 華dee一暈話要歐戰經驗後防

早

唔知wow左未

華dee 痴撚線啦 雖然佢係哥帥之後最好既主帥
但真係好撚on9 今季傷左都用既人有主席 美斯 so9
全部都係主力
小白 影帝 一傷完就即出場 不過佢地趕大戰呢個都可以接受佢出
美斯對完西維爾係更衣室同隊友先講完仲覺得痛仲唔錫住用 上面有巴打話可能係美斯要求出
我諗未必啦 佢care 國家隊肯定多過巴 都抖左兩場
聯賽不敗重要定係衝三冠重要呀 可唔可以衡量下
仲要今年世界杯年 休息又少左 下年啲人又大一歲 當班三字頭既主力仲係18 22咩

唔想知條仆街既野

哥狗之後黎計 安狗第一季好過華dee 係三冠上腦之後先鳩姐
三冠d輪換算幾好

1415個陣重有xavi柏b畀佢揀
1516至今個板凳都重係咁廢

安狗過大過功啦
第一季三冠係ok
但趕絕青訓 買水貨 鳩戰術 呢啲行為真係

記得嗰時場場儲印花唔換人

安狗第一季防守係幾好
但頭半季果季果陣同美斯係不和
同埋落後緊賤種（好似係） 唔係xavi係wtsapp gp屌下美斯同班球員都唔會係皇蘇果場之後成班上返力
但安狗之後果兩届歐聯都柒下柒下咁
聯賽比廢隊sm

仲記得15年既so9
Fit到呢

摸大臂

*脾

個年三冠主力後備都係世界頂尖
輪換出沙維柏度毒撚拉芬拿完全唔會擔心失分
望一望依家後備席
DSO AG AV DIGNE

*髀

me文盲

三冠邊有毒撚

屌三冠之後個季先買同av一齊黎
記錯

喂
出Arda Turan先成日失分喎
安蛇最鍾意用佢頂Rakitic個位
完全失敗執唔到屎之餘仲要比人打爆
唔係咁嘅款都唔會咁想佢走啦下話
係上季踢尼馬個後備做返左翼
反而打廢隊入到幾球波

14-15個後備根本唔勁
中堅可以用既得#24，巴查安狗唔撚用，華美子又傷足全季
左右閘得阿祖可以用
中場得沙維頂住，拉芬拿未打得起，蘿蔔一出場就比人屌到仆街
前場又係得柏度可以用，埃及仔同sandro係開季好，之後一直柒
真正係有深度既係得門將
個季成績咁好係因為後半季除左華美子之外冇人傷
同埋MSN真係好撚勁

仲要好老實講安狗自從皇蘇之後咪又係場場MSN

有睇開美斯就知佢狀態好時
跑步對腳頻率好快，步伐好密，短距離爆發好有力
但由2018年開始
我未見過美斯有一場嘅衝刺/提步係有力

而家睇佢跑係chock到恆晒好辛苦
啲肌肉明顯疲勞，身體質素仲未上返最佳狀態

Sergi Roberto未出來踢右閘之前踢中場無乜建樹
反而係踢右閘踢起左之後 唔知係對足球有新理解定有信心左先至有今日

華美倫嗰季我都唔知佢買來做乜 成季打柴 送錢比雲膠洗
#24個位直頭係日日同安蛇煲煙R返來 有巴查又唔柒用
根本穩陣嘅後備得沙維 同柏度

覺得板凳差長期戰唔得都係去到後兩季MSN死火先知
因為1415真係太撚強

agger ar
好記得超級盃4-0輸比包包之後
蘿蔔廢到比成個巴區屌到仆街
係之後丹狗傷左作客包包踢右閘先起死回生
講真除左中場有沙維之外
依家個後備陣容係屌打14-15

14-15其實最大印象真係MSN
尤其係so9下半季勁撚到
依家so9

個陣MSN係勁到歐聯踢拜仁都完全唔撚驚

24第一季後備表現叫好好啦 頭幾場夾馬c0失場巴查又出親都有表現
個位係防中兩閘冇後備姐
前面上半季埃及打得ok加柏b 下半季msn齊腳再加柏b
真係幾尾機

仲要拉仔未完全變工兵 小白回勇 對住拜唔驚 入到決賽係等慶祝

呢個真
不過2018來計
打轟仔主場 前一場生完仔無出
嗰場狀態很Fit

狀態係fit同keep住入波
但明顯睇得出身體狀態未返到最top
希望多啲輪換，想見返個有氣有力嘅美斯b

其實我都覺美斯有話事權出/唔出
二來華dee 執好哂成個防守 form，依家不敗都喺因為呢樣嘢，而唔喺前線抖得足唔足夠
佢依家手上嘅人腳都踢到咁密實，呢樣已經抵讚

至於美斯/主力抖唔抖真喺好睇古/丹嘅成長及磨合速度，如果佢哋喺掂嘅，教練就緊喺敢放手比佢哋去啦，但問心 古同丹雖然有表演，但未去到 run 順成隊波嘅水平，你依家唔比美斯衝，佢世盃後就真喺理撚得你

表現

而家輪換極 小白美斯點都要有一個
後備唔係真係咁差 中場睇 dso打好左 古仔唔洗講
但佢地就係做唔到控制成條中場 基本上呢樣野得影白美做到 你抖足兩個 成隊唔散都難啦

而小白比美斯需要更多休息下 唯有出死一個啦

四年前美斯球會場場散步
結果留力留到到世界盃後尾有心無力
依家好明顯係為左世界盃keep住踢好個態啦

留力又係為踢世盃，keep住踢又係為世盃，講晒

同埋當年亞軍廷個陣同打出嚟邊有今日咁差
今屆連外圍賽出線都難
佢自己心入面都衡量過嘅

佢個次咪做錯決定囉
頭幾場係好fit啊
結果後尾個比賽強度勁左咪因為散太多步跟唔上啦

佢強左 有力可以爆你5 6個 打小組賽對好似伊朗 扭到入波
冇力就kill pass你
佢其實好成功 係計少左d希古恩

佢自己對荷蘭橙同德國都冇咩表現啦
講真個兩場我唔覺得佢自己會滿意

佢自己決賽咪miss左球半單刀

大家都睇咗佢咁多年，覺得佢喺需要抖 refresh 身體嗰類 定喺 Keep 住比賽狀態嗰類？
我自己就覺得喺後者喇

你同佢定啦，佢自己話要抖呀唔通華dee迫到佢落場咩

so9聯賽真係要抖抖啦
前晚果場2下必入球都唔入 歐聯要靠對面set波比佢射

靠og

仲傾緊輪換

咁熱鬧 冇人叫春 幾好

邊關抖唔抖事，今季佢都係柒下柒下咁

抖左柒下柒下 依加係好撚柒

而家蘇狗連我阿婆都入嘅都入唔到

佢依家真喺妹下妹下咁 又成日亂咁嚟

轉型做要有難度嘅波先有機會入

同埋吹咗越位之後嗰下起腳通常都入

So9係咁miss 美斯就自然會佢執屎

美斯攰唔攰係睇得出
就算你睇唔出
睇返之前8強打馬體話你知咩叫美斯無力打淘汰賽

同埋美斯突破能力係好明顯下降左
對車對羅馬1on1都唔一定過到人

同埋樓上有人講左 佢步頭同頻率真係慢左

鏝其實可以唔駛輪換 因為佢地當打
辛尼呢啲體能王
但我地主力係3字頭老野 搞清楚先

仲有 無論個人榮譽 球會榮譽
十年後埋單計數 第一個睇既係你有幾多個歐聯
阿記個聯賽不敗係俾阿迷打飛機多
同樣道理 係世界最佳球員既最後餘輝下唔可以衝多幾個歐聯
真係想一世俾賤種騎住咩

你又搞錯重點
我地係領先十一分
唔一定要場場聯賽贏哂
4月尾起碼有兩場比賽係你就算出B隊都要俾主力休息

個問題係4年前美斯幾大?
26 27係最當打
場場散步當然搞到無態
仲有果季最大問題根本唔係美斯
係tata
下下搵特警斬入禁區搵班矮仔頂 點打

但呢家美斯係30唔係23
當然唔係話要佢坐到無態
但應該係最關鍵既比賽有最充足既體能

佢之前就係因為肌肉疲勞所以傷 已經足夠說明一切

對德國對荷蘭咪正正係因為攰囉
荷蘭打到加時已經無氣跑
對德國又係連續兩場120分鐘邊有氣
所以你明顯體能幾重要未?

如果佢呢家係25 26
我會話後者
但唔該大家可唔可以由外太空回歸現實
睇返當下
美斯係30歲老將

唔好話美斯啦
幾年前小白一樣一周3賽無問題啦

但呢家成日傷

喂大佬呢家2018唔係2008呀

仲有就算切拉兩場輪換

美斯都仲係一周一賽緊架
何來會無得踢所以無態

其實我諗係美斯想出
華dee都阻止唔到
但的而且確華dee係輪換其他主力上可以做好d

今晚正路都係美斯正選，如果入到多一兩球華dee應該會收佢呱

羅白上兩場攰果陣都係
步伐頻率明顯慢左，無力
呢啲一定睇得出佢身體攰，無得呃人

美斯肌肉嘅小傷 正正同疲勞慢慢累積有關
唔係話你比佢踢就keep到狀態/有權話出唔出問題
而事實係佢攰到肌肉都出事
華dee都仲死chur佢

AG

球王

上黎睇巴區好似坐時光機咁
日日都係屌華dee唔輪換同土方sir話俾大家知歐聯好緊要

睇形勢啦
但我估形勢好而又肯收佢
都要60分鐘左右先換

今晚踢順境波
右翼出丹
右閘出你
比羅白休

右路我揸旗

你同丹一齊係右路出現
有時真係認唔到

時間是永恆的🕰

仲要好似撞埋boot

Samuel Umtiti has no offer from Manchester United. The English club are not targeting him. [@gerardromero via rac1]

大家可以繼續放心打j

60m獌唔要大把球會都想要

我覺得應該好似上季蝗衝冠咁 如果聯賽作客就收哂啲主力 主場先出返主力

因為巴塞踢法 本身就係要利用球場闊度 踢親細球場都會辛苦好多

其實好怕哥帥郁我哋啲人

溫故知新

醉。愛#nigga

Gündoğan passed a medical with Barça in the summer of 2014. BVB and Barcelona agreed to a deal worth €20m for the German international.

However, as mentioned earlier, Enrique stopped the transfer and believed Arda Turan, for €35m, was the better deal. [md]

哈...哈...哈哈......

不過果陣玻璃人，又唔怪得安狗唔入佢
但哥狗入得佢，證明佢啱踢傳控體系
而家都打返起

仲有基士文同艾卡沙
安狗揀左艾卡沙

基沙文仲黎唔黎

過黎比你班疤狗屌咩

今日巧黑囝
me今晚5 kai jack to了🤦🏻

扑野個袋穿左？

會帽，不了

典黑仔都矛可能輸啦今晚

輸波晉級=可接受
最怕輸🥚🥚🥚

岩呀 話曬上場羅馬都入左三球
不過輸波晉級真係可接受咩

副選輸波晉級可接受

Full team就

輪換呢個topic傾左幾耐？有冇兩個月？

不求全隊輪換
希望美蘇白影可以抖一抖

季中loop輪換
季尾loop買人

電劣嚟嫁嘛

幾季啦
由我上高登巴POST開始
14-15 屌安師場場唔同陣
15-16 到17-18 屌唔輪換

輸3：1/2：0就不了
輸1球我覺得可以
前題non-default

全盛果時咪比沙維欽點

點都和啦至少
gum bin guo jai jack to?

和啦
你開

會lose
不了

強烈要求kai jack to都要輪換呀
1星期kai一個jack to想chur4人咩

然而我開左
搵人再開

kai jack to都懶
肯定係去左食女

[推到完場] 巴塞隆拿 對 羅馬

personal reasons ar diu

你想點輪換先
話曬今季疤區jack to絕大部分都係不敗

你開好啊
美斯又帶帽

咪燈
我今晚唔想見到美斯B出全場

國王盃對愛狗個場邊個開

邊個再提ben gor個場波
我幫佢全家祈福

u25
好講唔講講埋呢D野

下 聽日full硬team wor ，我敢寫包單冇傷一定出

So9 Messi
小白 rakitic bus 是但
Alba utt pk Roberto/semedo
Ter

出ag

我一開就和咗
唔敢開了

屌
咁咪唔好 輸/輸多過2球 囉

都係不敗

都係嘅

輸多過兩球同輸有咩分別

me都係一場不敗炸嘛
今晚就

咩輸一兩球都要輪換

依家作客羅馬wor，fullteam贏唔贏到都成問題啦，西甲lead住11分先輪啦

1. 唔好輸
2. 唔好輸超過2球

輸都唔準熟啊今晚 仲兩球
最多和波

岩 上場羅馬3:2我地 驚輸

和波ok
輸得柒=不了

*輸

九指兄都未放負成班放負

放負唔洗輪換呀

放負、輪換、歐聯緊要無限loop

季尾證明一切🤥

咪就係 歐聯8強作客做輪換聽都未聽過

10/04/2018

留名等睇有人問 點解唔出古仔

點解利物浦唔出古仔

埃及文明足矣

Between用Sony嘅手足可以下載巴狗r連主題

ff少陣啦，邊個會用sony

me

一齊轉用

Dl左
諗緊用唔用
事關下面個3粒掣好柒

u轉左？

用緊
G持下

有冇辦法唔用個3粒野

我覺得ok啦

哥帥今晚有冇機會反cup?

G持

支持 想睇傳控贏返高壓一次

華dee好波啊

深潛

好波
立即反華

今次華Dee真係爭唔落

真係唔好笑艾美麗
原來華維迪都係一鳩樣

入一球就可以收工嘅波 竟然玩死守 笑撚死人

拿而家真係可以專心保不敗啦

終於唔使輪換啦

深潛1個月

反華黨名單：
1. 耿鬼

你老母華維迪 打羅馬都輸3球

為左保聯賽不敗
今場班人攰到傻下傻下

2.xcix

各位巴打，我笑唔出，早抖了

笑撚死 柒撚到西咁 保送都輸波阿

輸3球唔係問題
問題係居然輸到2:0仲諗住死守

嬲到訓唔到

死都唔換人 冇得救

好野 唔駛輪換啦

留名等睇華dee賽後記者會答:我地仲有本土雙冠爭

呢句野每年無呢個時候聽左幾多年

羅馬今場踢得好

買nigga返黎出10分鐘 華dee好波

仆街，輸撚左先黎換人，4：1呀！！！！4：1都要死守呀！！！上半場個勢已經好撚差，擺明捱唔撚到，都仲要捱！！！！！！！！！！！！！！！

之前撐華蛇班撚樣

點撚樣瞓啊
打車仔出局都冇打羅馬出局咁柒

次次重要大賽就疲態
平時谷咁盡托咩屌你老母

同愛美麗一鳩樣

華維迪正仆街，好撚嬲

明明係入一球就收工
唔輪換死守🤦🏻

都唔關輪換事啦，呢兩季歐聯淘汰賽作客冇一場唔柒，對車仔俾人屌到最尾-6追和，如果唔係神早第一關已經收皮

對羅馬都出局抵俾人笑

土方sir 有冇好失望？
歐聯8郎

關撚事
根本自己唔攻

唔洗打R連 終於可以full team打聯賽

華維迪柒好多

終於可以專心保持聯賽不敗了
話唔輪換的球迷是咪好撚興奮呢

到時真係聯賽不敗又有班撚樣J佢架啦

咁撚鍾意本土本土下屆退出歐戰啦

技不如人 心服口服羅馬排陣戰術

睇到70幾分鐘已經有預感一定會輸多粒
踢到咁閪樣

嬲撚到傻
點解要出AG?, 佢可以做啲乜?
換多個中堅入黎仲好啦
即刻輸埋

成場波唔踼唔踼咁
作客都唔係話咁呀嘛
無晒奶力

無啦, 3粒都可以輸, 無話可說
等睇聯賽比人反cup

點會唔關輪換事呀
美斯射腳波都無力

根本輸到2:0就應該換人攻
真係ON99

都唔知守乜鳩 巴塞唔攻廢幾皮

呢場踢得咁撚肉酸都仲有輪換有得賴下

唉是但啦

愛美麗柒左半場都識出天使搞返場龍鳳
華dee75min換入AG🤦🏻🤦🏻🤦🏻

巴塞踢大巴係華維迪先諗得出

失球數字少以為自己真係守得好
其實負撚碌ja

華dee攬住你個聯賽不敗訓教啦

xx定律
以為機率低到唔發生嘅野一定會發生

咁下次叫華dee叫美斯休息囉，或者你msg美斯叫佢抖下囉

垃圾教練當自己打winning場場使到盡唔輪換 皇馬都識收牙朗啦

上半場我已經講左個FEEL到上年PSG一樣
死守唔攻一定柒

你睇唔到羅白踢得就黎無氣無力跑?

你睇唔到美斯射腳波都無力??

算啦 華dee 就算晉級都係俾人炒

上年psg就係咁輸 都可以重蹈覆轍

你泊巴士 唔出丹反擊

我覺得係佢想猜都猜唔起 呢場巴同平時睇開隊巴差幾撚遠

作客利我驚分分鐘俾人炒3-4球

你講呢啲咁唔駛討論啦
不如send msg叫班球員踢好d?

屌你老母華維迪！！！

終於唔洗輪換啦華DEE
快D拎你個全季不敗去見工

深潛了

華維迪係咪有輕度弱智？
我阿婆都知要換人，諗真根本你要攻定守，都要早換人，上半場班友已經甩碌咁樣，都唔調動，原封不動 諗住死捱過海就成仙，真心好撚嬲

下一定唔會
聯賽不敗班高層同有班球迷一定照打飛機然後留佢

PSG柒極都有換人
係最尾班人冇大賽經驗先輸

俾人抽水都冇咩感覺 抵輸

Dllm華 失左2球都唔換人入黎攻下 去到80分鐘先換第一個 明知唔夠人頂就一早換保ag入黎啦 俾人攻足全場都唔做調動

華維迪真係要out

我屌你老母華維迪 上場唔撚輪換 以為今場贏撚硬啊？？？

我屌你老母 你返去教返中型班啦 垃圾

遲左起身，踢到十分鐘先起
一起見到1:0，屌左聲
再睇見到又default陣，再屌
再睇到成班跑唔郁咁，連小白都係咁甩波，我真係立即屌你老母華閪帥！！！！！

屌你老母華維迪

我季初話呢隊巴會驚利然後俾C.Barvo屌

o撚哂嘴 咁都有得輸
輪唔輪換我唔知關唔撚關事
2-0仲唔換人換戰術就一定係錯

買丹返黎擺架？

垃圾

巴打們下年見

最後一季諗住3冠歡送小白

比人入一球已經要攻啦 都唔知守乜

無力還無力，心態上成隊波咪又係想捱完佢，根本太保守，大開大合鬥攻輸都甘心，咁輸真係戰術心態垃圾喇

冇野好講 唔可以賴曬華dee 班大帝自己都hea
收皮啦死疤狗

半場畀人攻到乜咁就已經應該要換入幫手攻
尤其UTT咁既狀態就好心換走喇

你睇下班人腳步浮浮咁咪知輪換關唔關事

本來開季對個陣容無期望 到而家有期望個教練就越教越柒 深潛了

最擔心既中左
聯賽扯盡歐聯自爆 屌你老母死攬不敗害死歐聯
華dee食屎啦 不敗懞撚左

係 想還力都冇野駁到

次次歐聯一作客就成隊巴唔同晒樣

真係好on9 80分鐘先換 出黎托咩

睇到好撚嬲 一開波已經比人禁住屌 唔知踢緊乜9
放高波比蘿白頭跑 點解唔出丹
死都唔肯換人 輸到3球先驚先換人全攻
一早全攻入一球 就收羅馬皮啦
宜加我地就好似上年嘅psg一樣柒

帽b
今次真係 了

華dee 有權一早換人架，屌你老母干地上身

喂
雖然今場柒
亦都好難幫得落
不過咁
聯賽拎左九成仲要不敗 歐聯八強 仲有國王盃叫住胡
你都好難炒佢下話 ？

戰術+輪換錯撚晒啦
以為入撚硬4強
依加就大巴大巴煎落華撚到

今年咁撚有機會都唔食住上
首回合4-1
4-1都比人反cup
到底要幾柒先會比人入到3粒

屌您換影帝走做乜9
您換ag做乜9
一撚係就早換丹攻多球
一係就換保守撚住
您而家做乜9姐

你咁撚執著做咩呢
而家講緊唔換人既錯喎

所以華dee係有兩大錯
1:唔輪換
2:戰術錯哂

80分鐘先諗住攻
笑撚死人咩華維迪

上半場攻都廢事
算，輸少2，3球算係咁
下半場乜都冇變

屌你老母華維迪仆街死

邊撚度一樣
我地仲柒撚過佢地啊

係咪掛住去mu呀

廢囉

根本上場收起主力啦屌

呢場就好似十幾年前米蘭咁領先拉科四比一比人反Cup咁碌柒

真係嬲 唔明點解次次都追唔到先黎換 華dee個腦到底裝乜

費sir現場睇，發現係水貨，唔買了

好撚震撼🤦🏻‍♂️

巴塞點會想泊巴士 我睇完點睇都覺得係成隊巴想猜都猜唔起，成場有邊下有組織攻勢出現過

呢場巴塞真係笑死人，踢得柒到比人串都覺得自己踢得柒到冇野反駁

太保守
有得唔郁就由得佢唔搞

睇你對呢間球會既定位
甘於做地頭蟲 唔應該炒 留佢十年
唔甘於做地頭蟲 係一隊歐聯球隊 就唔該搵返個歐聯教練

根本係抵撚死 講真
死吊住個聯賽不敗
依加好啦 一柒就係歐聯柒
柒到全世界都知

psg比人黑左兩球十二碼
羅馬清脆利落

今場戰犯
1. 華
2.utt
3. so9

一定唔會炒
起碼會比佢教多年

巴塞全體仝人幫球證含個撚先啦

依到D人半場個陣都知要換人攻
華維迪仲可以KEEP住以為守到

呢個post啲人會唔會訓唔著？
5點啦 喊住番工啦

見到小白喊都喊埋

你話鬥攻輸都算 你死守都輸3粒 咁守黎做乜春

成隊巴呢場都好撚廢 完全諗唔到邊個踢得好d

80分鐘先換丹托柒咩🤦🏻‍♂️
佢喺場邊企咗好耐

決定深潛到下季

話時話有個阿巴雜種已經出黎保華

其實換人有幾難呀
全世界都知一早要換人啦
個個跑到斷氣

真係一完場喊

雖然係成隊都柒 但呢3個真係甲級戰犯

蘇9真係賣得 好撚廢 上賽季廢到依家

輸夠3:0先換人攻

美屍射左幾多腳？？

華dee 超甲級

華dee:好撚難 仲要專注本土

華dee 真本土派

今季淨低既波已經完全無心機睇
雙冠拎唔拎到都已經無感覺

一撚係就換哂保ag果啲出黎守9佢啦
而家做乜撚野姐

巴塞依家個感覺好撚似祖記d老野波，一到55捱，靠運靠把握力，完全無說服力

非巴迷 想問下踢防反唯一有速度既丹比利點解唔上

下下都攻右路但係又唔出丹

真係唔知上場唔輪換係咩原因啦

係華dee唔想定唔想輸波冇不敗定點

但睇巴塞咁耐都好少見佢好似蝗咁歐聯前出成隊b隊，真係唔知原因

輸埋佢，最好輸撚曬抄閪咗華維迪
屌喇星

係，睇公海d po真係冇野還口，好撚柒，好撚抵死。
好撚嬲呀屌！！！華維迪我屌你老母！！！！！！！！！！！！！！仆街死啦！！

比人屌左成場
80分鐘先換人
戰術奇才

Agger
睇班大帝剩低果啲都應該無心踢

賴晒佢？
今場各種死因都有華dee份喎

睇4強名單最悲哀係賤種隨時13屆歐聯加3連
而巴塞歷史仲係得5次然後攬住本土打飛機

哈哈哈

可憐小白，美斯

定位還定位 巴塞就梗係要爭歐聯
但係當你華Dee住左呢個成績
任何球會都無乜可能會即炒佢或者季尾兜啦
除非你係艾美利咁兩年都十六郎 又遇著PSG呢啲急於求成嘅老細足球就有可能

下季點都係繼續見到佢架啦

真係唔明換ag做乜 係換都換保啦

唔時撐佢唔輪換班人
今鋪柒到應一應

岩阿 講撚到真係自己真實力反cup咁

笑左

因為巴個主帥傻撚左 成班巴粉都唔知佢做乜撚野

幾年喇屌
次次都歐戰大賽先黎食撚晒屎！！！

係

季初比皇馬炒完諗住四大皆空 而家有聯賽都算係咁 只能話期望愈大失望愈大

羅馬戰術好到
壓撚住黎踢
一個迪斯高前面拎哂高波

屌你老母痴撚線 好撚嬲

真係好撚過份
見到個陣同上場一樣都覺得瀨野
踢落柒又唔改

因為有條死仆街叫華維迪

球會既未來仲有好多年
成套陣容老到咁要推倒重建兩三年都唔係問題
但咁撚樣又哂撚左美斯一季啦屌

最估唔到既真係發生左

心諗巴塞歐賽作客點柒都唔會俾人屌到淨輸3球掛

迪法蘭斯高係真係幾掂嘅
唯有希望羅馬同猁狗打好啲啦

諗到新post改咩名未

問點解？真係答唔到
因為華維迪智力障礙

我個名

寧願輸晒其他賽事贏歐聯就ok

佛系足球？

成班巴狗縮番入老母個臭西度

我仲記得對車果時記者會

有個記者問個咁既問題:
「最近7年巴塞只係拎左2個歐聯而你死敵皇馬拎左3個 Given that you have the best player in the history, is it a failure?」

其實呢個問題真係好中好中

炒唔炒華dee可以再傾，但之後聯賽唔該試返個進攻form,返黎，睇左成季西波，完全無說服力

平時都係蒲即討區，第一次入巴post就係要
屌你老母華維迪！

歐聯輸比羅馬真係不敗奪冠都打唔落J

美欺晒撚左一年先慘
等睇聽晚丙朗係歐聯入波拉開入球數

咩叫急於求成
巴塞歐戰柒左幾耐
訓醒未

俾人fuck 咋，中出埋

咁比人反cup法 真係嬲到震

唉屌 嬲到改名 仆街喇華維迪

對8強已經無晒感覺
隊波無14/15果種爭冠決心

全世界都知要攻
係得華維迪唔知

西甲輸唔輸波已經唔多care

真係技術性擊倒
我係呢度祝羅馬拎到歐聯

訓撚著左咋...發緊個不敗夢

呢個記者既問題其實sum up哂點解我係咁重複又重複我一直講既野

柒到唔想出公海

屌喇星1-0您繼續hea都算
2-0 3-0都無火睇到

見佢輸緊2粒仲坐定定 人又唔換 係要輸埋第三粒先換人

咁講真

今季本身由尼馬閃人
焦急盃比鍠狗炒
都唔抱好大期望架啦

走到呢一步
華Dee係有佢太保守 顧此失彼嘅責任
但唔係佢
今季都唔會順利到呢一刻嘅

咪當發撚左場好夢扎撚醒囉
鍠狗三唔三連冠你都無得阻止架啦
Excel表球迷要鳩吠 咪潛陣水囉

拎到就爽 有得賴黑馬

好啦領先11分
可以開始輪換

留力國王盃
開心啦

根本由一開始就應該要攻
輸到2-0仲諗住守真係弱智先諗到

人地羅馬仲要爭緊前四入歐洲賽 咁都輸

理性話俾我知賤種最大機

咁就代表佢死都唔換輸撚到咁核突係啱？
咩logic

正式宣布今季各項賽事完結

仲用乜柒

不了
我要不敗 輪咩換 最多咪輸埋國王盃

都冇諗住攻
次次一攞到波就大腳斬上去
中場線後到仆街

佢前面帶得好同佢今場on99係兩回事黎

拜仁 賤種 羅馬真係留力all in歐聯都得

冇態既冇態
冇氣既冇氣
有傷既有傷
統統Default出陣
呢d佈陣唔係華Dee錯唔通係邊個錯？

人地前半場踢燒味，我地攻唔到
半場後有咩變動？
冇呀係乜都冇呀
你話班大帝Hea
岩呀Hea左60min
但華Dee究竟有冇做過野呀？
可能有做但最少唔覺有野變過囉

華維迪呢條友係咪on撚9？
出過城未？

btw，唉，我知美斯已經係好努力，但容許我屌兩句，佢簡波踢真係幾嚴重，一到作客就唔去，上場主場對弱隊你企成場都無人屌喇，唉

巴塞IG 好多人屌華維迪

呢場有既攻勢都係靠佢
係華維迪on99

要阻止到賤種咪靠一隊有力既巴塞囉
個個腳軟咁咪羅馬都輸
仲有 巴塞幾柒都好永遠都有機會贏西甲國王盃
邊個教練都好場場chur盡美白根本就坐二保一

但係唯獨歐聯make the difference

仲要贏緊4比1 輸翻轉頭
大佬哩隊巴塞黎架 其他主帥都唔會做得到喇
係得華維迪先做到

屌到佢走啦

大佬呀
問題就係佢成績唔差過上季之餘有盃捧
你可以不滿佢
我都覺得佢今日係戇撚鳩

但係你話即刻要兜佢我覺得可能性唔大
又唔係Tata咁四大皆空

咁撚樣又要比你問候訓撚醒未嘅
你係咪痴撚左線呀 有病求醫啦陷家剷

佢教親都係西甲隊 仲要唔係成日有歐聯踢

睇巴咁耐好少會憎一個教練 但今年依件真係極品黎

如果下年仲係佢教 我真係冇乜興趣睇

邊撚句話你聽我話佢今日啱呀仆街

你火撚滾得來可唔可以用下眼用下腦
屌你老母臭閪

你滾我就唔撚滾嘅

屌你老母今季歐聯爭冠形勢咁好
抽撚埋好籤都唔識上，以為攬住2冠就夠數
不思進取

巴係間要爭歐聯嘅球會！唔撚係做土皇帝呀屌你老母華維迪！！！

推一推
證明其實外國果邊都知歐聯緊要
啲巴塞喉舌報其實都一直俾緊壓力華dee輪換
但佢偏偏唔撚理

成隊波邊個都可以怪
除左美斯
沒左佢，華dee季中已經比人屌老母，唔洗等到依家

根本成季進攻都冇form

我驚西維爾都未必夠打

仲有條弱智雜種狗保華以為自己懶清高
真係笑撚死人

有，燒味

真

根本成季打美斯小明達仔

有 個form叫美斯

-6足球算唔算form

事實，進攻=美斯

講真佢半場開始換人攻
就算最尾出局都唔會怪佢
屌你老味全世界都知唔應該死守
佢就反而唔換人死守，唔屌到佢死啊？

疊埋心水撐返西甲波啦
西維爾同皇馬

我屌你老母個撚個都係咁
呢幾日諸事不順已經好撚扯火
仲要睇撚左閪波

諗住叫人冷靜啲自己個心好過啲
成班友就鳩吠咁撚樣

屌你老母呀華Dee滿意未呀

抽靚籤都踢成咁 食屎啦華dee

你有呢個心態證明你未算悲觀
但我既心態係你國王盃大炒老西一百比零
呢個都係絕對失敗既賽季

呢個真 成季有幾場都係踢得好差 係好運絕殺
好似保係巴第一粒個場 近排對西維爾咁 根本今季好運多

成場波
只要佢肯早D做變動
而家唔洗畀人嗌走

贏唔贏到都成問題

無咩好屌啦今場，又做埋防守
你見佢落後要追果陣都格硬去晒/起腳

都係個句 鬥攻輸左條氣都順d啦

屌你上連登都冷靜 痴線
而且屌華dee係最理智同冷靜
仲覺得佢無問題先on撚9

認同
我唔覺得前面聯賽不敗同三線爭冠華維迪有咩功勞
一半係靠美斯一半係-6足球only

但本身開季比皇炒都無諗過有杯拎

其實我一直都唔支持踢442 今季有咁嘅成績係靠美斯而唔係靠將433變442
呢個陣可能係防守係好咗 但係攻力大大減低 前面得兩個進攻點
so9唔係好似迪斯高咁係一個柱等式中鋒 佢需要同人配合先踢得好 以前都話左邊有25右邊有美斯 依家就剩係得美斯一個 班中場除咗小白全部都係工兵 得古同丹係進攻型 但係華維迪又成日唔出佢地 下下都淨係靠美斯自己一個 呢隊波勁極有限

唉華個垃圾432陣根本就係無進攻無優勢可以，一直以來都係踢士氣踢美斯，其實都預左有收皮一日，我本身以為係車，點知係羅馬

你就弱撚智老豆老母生梅毒陷家剷

而家唔撚係我保華
講撚左一百次條友碌柒

我只係話佢今季無咩機會比人兜咋閱讀理解係咪有問題呀懵鳩土方

俾人撳住嚟屌，sm 呀手足
上面條保華狗仲話我火滾
屌佢老母佢最撚理性
on99

巴塞輸俾羅馬出局 我諗唔到有咩柒得過呢樣

對於我黎講餘下賽事已經wfc
我反而驚又係本土做地頭蟲威威
班保華派又打哂飛機然後佢照留低

都幾撚肯定半場出丹炸鳩佢就掂
成場波最後10分鐘個種進攻先係正常

一路以黎都唔係太鐘意華維迪
一黎佢太保守 唔打主攻足球 二黎佢無用巴傳統嘅433
但又一路俾佢贏到 所以我都無野好講
但經過今日真心想屌9佢
幾時先會見到Xavi返黎教

跟本就係佢呢場戰術失誤
佢肯攻 攻唔入又另一回事
巴塞要死守真係笑撚死人

我睇好西記既 揸住粒作客 本來順利的話 semifinal就3西甲 兩隊就穩既 西甲加好多分
依家得返皇馬 雖然我撐皇 但係西甲一直第一聯賽 唔想跌ranking

重點係領先4:1比人3:0返

沙維等多幾年啦大佬

今場有邊個踢得好真心問？

一半係靠美斯一半係-6足球only

巴打講出重點

就算佢好似執好左防守
其實係上半季達仔開掛再加負碌

我都係，你用442用到榜首
你威囉
不過今晚即刻露底啦

Valverde: "People are sad, this is normal after such a loss, we have to get back to La Liga and the Copa del Rey."

攬撚住2冠晚晚打飛機啦！！！

未必 拜仁都好勁

陣間沙維教隨時一季俾人屌走

拉仔

Dzeko

華dee教完今季攞左張cv好走啦

屌你老味同上年安歷基有咩分別又係唔輪換唔換人

達子

鬥攻會輸？雖然我都唔敢肯定會贏
但最少羅馬唔會有咁多機會入到禁區先
任憑佢Tune到隊波既防守幾穩都好
只要有美斯小白So9有波係手
佢地點都一定要回防唔咁亂黎
但事實係，你知我知單眼佬都知
華Dee5g

真係幾大

華dee
真本土派
陳浩天幾時請佢黎演講

唔計世界盃 金球應該沙拿啦 美斯無歐聯 阿朗上半季太差 沙拿勁得好緊要

好老實
佢呢啲計是撚但擺十一個棟喺度
都唔知叫咩死守

唔攻就係真嘅

安歷基係一次過大輪換 跟住失波又要換主力入黎

捧個廢老仲入人球迷區
柒唔撚柒d

臨尾出埋大絕電視機都壞唔掂

鬥攻對面個勢唔會咁猛啦 係得華dee當局者迷

拎住個西甲，望住可能係賤種拎歐聯，我就真係開心唔落喇

英國保守黨應該請華dee做退歐代言人

仲有華dee真悲觀蛇
退歐保聯忠實執行者

咩叫本來對今季冇期望 今季仲可以有咁既成績已經算唔錯？

我地係俾羅馬反cup3球 出局

咪理啲戇鳩啦

賤種3連霸就肯撚定牙朗拎

我知你包緊底，但一旦吾蝗三連就咩都唔洗講

上半場踢到咁
半場居然可以冇調整

得罪講句 呢到d巴迷係時候要醒下
好多時見到講2句唔啱聽就話人悲觀蛇上身
其實好認清自己隊波啦
係靠1個3張野美斯帶撚住架咋
尤其係今季最明顯
冇左美斯係到踢成點有眼睇 話係中遊都比多左
人地賤種柒完一輪都識改變踢法 買啱人
呢隊疤近年有邊個人係買得啱
根本上係要改踢法啦過左咁耐唔work仲死攬住控球
依加基本唔係叫控球戰術 係叫美斯戰術

潛撚到下個球季算，好撚羞家

美斯好似等踢世盃完就等退休咁

好多時靠負碌先零封對面 明明好多場都係捱打

未到季尾就證明一切
屌你老味

垃圾疤
上年絕地反cup打嗮飛機咁 今年仲唔到返你

我都係深潛算

真心問的

其實話佢成日想不敗奪西甲係佢有講過定我地吹出黎？

雖則我都唔明點解例如上場咁主場對下遊咁都咁多主力 係對自己太有信心覺得領先4-1冇問題定華dee唔肯叫球員抖？

講真so9拉仔pk呢d成3張野就抖下 你話美斯球霸一定要踢就可能冇計姐

又可以專心嬋修 唸經

收皮啦死疤狗 上年咪又係靠黑哨晉級

再搵唔到啱人再過幾年等住變老人足球啦

有傷但只係抖左個國際賽咋Ching

我冇睇晒但拉仔都柒下柒下wor

當賤種衝緊3連霸而巴就攬住個聯賽不敗打飛機
好sad

球迷知冇用
教練團唔知

潛返半年先

達

個金身遲早冇埋

你鬥攻至少可以打亂返對面節奏唔洗咁被動
你死守成場波既主導權係哂對面
對面下下燒味已經見到我地完全唔夠頂
仲要你守左咁耐失兩球知道係唔撚work
都仲唔變陣去攻搏拎作客入球
比多兩個美斯你唔撚攻都無撚用啦

唔洗講出口啦
你見佢場場聯賽主力chur死班正選都知咩事啦

改係改左，華dee係加左防守同穩陣元素，但真心唔係我地期望要

不嬲保不敗都係呢度講
佢自己答記者就話唔上心咁囉

咁樣比人反Cup
柒還柒
踩撚到佢一文不值
希望越大失望越大咁囉

我上季未打PSG果陣話歐聯打強隊會俾人炒開始就已經睇到 堅持一定要買人唔好ff青訓可以打歐戰
然後果時好多人屌柒我
到今季我話難得8強抽羅馬應該衝下歐聯
堅持要輪換

到呢定又睇到

我成日講黎講去都3督屁係咁重複到我都悶
但次次都係失望結果出到黎大家先醒

佢用行動黎話俾我地知 領先成10分 都唔抖美斯小白
就知佢要谷盡 西維爾個場仲要後尾出翻美斯去入波都唔俾佢抖

應該咁講
鬥攻可能贏 可能輸
但係輸咗唔會怪華dee 精彩比賽囉
你依家咁撚樣
不如直接好似玩fifa咁撳制棄賽啦好嗎
冇分別架

唔止半場，係輸撚到吊鹽水都仲冇調動。之後4：3時差d俾人入，好彩史特根救到，佢先換一個。丁輸撚埋，先再換兩個，個時柱香已經就黎燒完。

呢樣真係令我最嬲，訓唔撚到，好想打柒佢。

上季PSG點衰
估唔到咁快就自己體驗返

唉，臨訓前都係要講多句。
屌你老母華維迪！

真係好撚瘋狂，佢好明顯係想夾硬捱到完場，真係痴線。

夾硬用正選捱到完場

你唔會話我知你唔想拎歐聯下話
今年咁好籤上場又-6足球
點都有4強先講得過啦

係呀把口就話唔上心，但聯賽有失分空間都仲死chur班正選
如果你話你望西甲國王盃就夠數嘅咁我無野好講

提提大家
美斯小白又老一年

巴塞歐聯數目:5
賤種:12(分分鐘13)

華dee好波 本土派萬歲!!!!

依家想做焦土派
雙冠送撚埋出去
淨低輸哂佢最好

我朗又拎金球了

唔係輸到3-0一定見唔撚到丹

歐聯耐歷史難追都算 美斯金球都比人反cup

歐聯追唔到架喇
我而家只係等睇牙朗金球數反Cup

咁樣叫守得穩？以前隊疤控撚住全場踢就話唔洗點守姐
依加隊疤我夠膽講係豪門之中防守最差果一隊！
完全冇一場波係放心過 比人感覺穩陣架
經常對面球場2個人已經夠撚哂你成個中後場

唔敢想像美斯小白兩個都退落黎之後
到時再贏歐聯既機會係幾咁低

傻啦
呢啲唔重要
最重要係本土
最重要係國內

巴塞直頭下屆應該退出歐戰
專心本土

主席無定向派膠

好大可能係小白最後一屆歐聯

踢歐霸

咪玩啦 西甲都未必贏到

唉
好撚on9

屌你老母華為迪保守到仆街 想守足全場但係又唔切底啲執行 防線拉到咁闊又中場又唔夠後 下下俾人一野吊高波 次次迪斯高都可以控個波落嚟慢慢睇定傳返俾人
同埋我唔明點解要同時出蘿蔔同埋施 蘿蔔攻又唔係特別勁守又唔係特別好 出保好過啦

UTT呢條矮撚對住清高呢類有腳下功夫既高中鋒就收皮
pk雖然輸12碼
但佢呢場表演其實完爆UTT

耿鬼巴訓之前開定新po

羅白表現我絕對滿意，擺呢個位，重要踢撚都佢斷氣咁濟

其實華dee條廢老差d比佢成功，如果捱到四強先收皮，個友就收哂貨，依家咁仲好迫佢諗下對波要點踢

咁又唔會
巴塞踢本土係有d計
七喜果季都100分
不過歐戰真係永遠唔駛諗

反而賤種無左等餵王佢地仲係超級大熱

一直讚成出華美倫

其實想守做咩唔出呀保，華dee又係，牙波打55波真心有一手

明知人地咁打都唔搵人跟清高
真係痴撚線

UTT掛住走人，長期開住養生mode

好多人睇到本土賽事好難
但其實夢二未開始前巴塞歐戰好廢
但聯賽國王盃一直都爭到

真正難既係歐聯 正正係因為咁要1把握美白時間

可惜本土派當道
退歐成功

去得到呢一步就梗係要歐聯
但季初個期望低到咩地步先
佢唔撚敢輪換 領先咁多都淆
加埋今場戰術上失誤
係好撚抵屌

佢而家咁樣柒左
去到佢引咎辭職我都覺得ok
但球會似乎無咩大誘因即炒佢
佢簽得都應該唔係一年約起碼都兩季架下嘛？
你有你唔滿意
但無咩辦法之下你分分鐘下季都係繼續見到佢教架啦
咪寄望佢有進步囉唯有

9up 下
不過巴狗青黃不接
都唔好話冇可能

4強full team!!!

想守更加唔應該出保
應該話一早唔好諗住守
巴塞主守係一個笑話

玩燒味又唔出保，on撚9

認同!

訓撚得著咩屌
再講，Topic都唔洗諗喇
呢鋪真係阿豬阿狗都開到Po

唔會喇 之後場埸聯賽咪default陣 繼續442
丹古兩個唔會出哂全場 美蘇就一定用盡佢
米拿就肯定唔用添 買黎擺

決賽先對利啦!

希望佢留多屆
下季換個正常智商教練

仲係唔明12碼個球 UTT收步睇戲做乜

不過仲有人寄望出保好過又係諗唔明
佢根本未夠班
呢個其實又係失敗收購

諗緊轉會好定加人工好

下季咪又係華維迪
望下PSG個小家佬
愛美麗都唔洗炒喇
我地大雄咁寬宏大量
打少條線又洗乜咁快炒呀

一句到尾 華維迪教埋今季尾好走
對大家都係好事 呢份cv唔難見工
希望巴塞正正經經請返個大牌教頭返黎
呢樣又係唔明點解唔去做
係死要用二線教頭 冇一個有大賽經驗
哥狗成功左一次以為其他人都得？

又唔好講到失敗 季初明明好多人都讚佢 佢有頭有身型 不過唔夠班係真嘅

UTT係咪走，不如早d走。
上場有一球達仔傳俾utt時失誤差d俾人入(達自己救返)，之後同返utt 'sa冧'，UTT個臭西樣閪撚到仆街，我好記得，好撚討厭，好打擊士氣，反而拉傑迪走過去支持達仔。
屌佢老母，覺得utt d態度愈來愈撚高章。

西甲領先9.5分?對Leganes淨收Busquets
領先4-1?踼埋d中型班足球
咁出局法同兩場唔出丹比利已經夠炒EV

一早 羅拔圖根本無料到
都唔知你地咁鍾意佢做咩
蘇九同小白無架啦

身咩型
佢比起巴塞平均就高
對住硬淨球隊一樣無優勢
得招入攝 大把人可以買

而家市場有咩大牌教練？ 你唔係想安76教巴掛

訓左冇睇依家先醒
好彩冇睇
仲有冇人保華
之前係即討反華比人屌

不過咁我支持佢繼續教 一開季都唔預有歐聯
呢隊巴比哥狗教咪又係唔會有歐聯
佢係on9唔輪換 有兩點想佢改 唔好死攬442同輪換多啲
但其他方面我覺得幾好
留返落黎既班底唔係佢想要 可以睇多年
除非你話哥狗回歸 唔係根本冇教練岩巴

一周一賽終於唔洗怕美斯唔夠抖
唯一仲怕係班主力又傷住出

唔夠班還唔夠班，佢個踢法擺明係華dee家波，55波出佢，撞兩下跑多兩步都要喇

唔一定請在野 可以撬人

呢隊巴只係爛攤子
請都未必有人肯黎

咁你覺得有咩教練啱教巴 又有大賽經驗

保係攞嚟sub, 變陣嗰時做giroud呢d角色
唉屌，同psg上年輸法一9樣

我上面講左依加根本上係一定要改變踢法
咪撚再諗依加隊巴踢法係點 今日你見識到未？

我真係唔明點解死都唔出丹比利打433

今場收起羅拔圖 出丹比利 成場波已經好打好多

究竟442 有乜咁好？？？ 之前贏個D都係靠美斯同－6炸 訓醒未啊 華dee

守唔出攻都要出，最後出paco咪又係托

我真係訓左冇睇 見到唔少手足屌utt

Utt真係由國際賽踢國家隊廢到依家
仲話要9m
不過我諗華dee出羅白 施美度係想增加右路防守既
至成效係點就睇到啦

所以我咪問你 有咩教練 你覺得可以tune到隊波 又有大賽經驗

一早出丹咪唔會出局
一早話左Roberto無料剅
EV 西甲死用 full team 同佢d中型班mentality害死隊波
呢隊係巴唔係包包
打埋d垃圾9斬442

講乜鬼岩唔岩教丫
而家呢隊巴四不像黎
攻唔似識攻
守就只係識死守，但又係可以完全泊大巴個隻
傳控又唔係
反擊更加唔係
最慘係換人都做唔好

保守都乜咁已經要改喇
佢嘅保守唔只係出default陣
仲要輸緊點都唔撚換人
戰術又用錯哂 唔識變嘅好難繼續幫巴塞拎成就
特別有咁撚勁嘅美斯係度 都用到殘

佢有豬腦個身高先好講啦

西甲lead咁多主場對Leganes仲出蘇九美斯拉仔
走吧啦EV

丹打反擊一流，上半場應該出佢由得佢一個人舞，到60分鐘換走，正路係咁

唔明增加右路防守做乜 成隊羅馬最有威脅係Dzeko 華dee完全冇諗過冇mark佢
相反羅馬今場戰術明顯有研究過 完勝巴

其實好多人都話442唔好
事實上4中場係用黎加強中場既控制力
就如上年安蛇既343一鳩樣
只不過嘛
以前用3個中場就做到既野
點解要用4個人先做到呢？
同時間進攻既由3個變左做2個
咪變到唔識攻咁囉

無可否認華Dee係Tune好左隊波既防守
但巴塞要既唔係防守，而係控傳式進攻
問題係佢好似唔係幾明呢個理念咁

橙

對面施丹都會收主力喇 係華維迪先咁on9
無經驗都唔會唔知掛

1.5億買返黎擺左成季 我屌你老母 華維迪

安歷基就唔識守，華dee就只係識守，慘

EV想西甲不敗

佢好似個D死鬼廢老一樣 個腦唔撚識變通嫁

咁出局已經要炒

其實佢真係tune好防守咩?
場場都俾人唔少起腳機會
一係達子神救 一係負碌就係唔失

我對華dee識守呢個講法有質疑

係,睇數字失球係少
但實際上唔係

炒得啦

其實係穩健左
前題係UTT同華美子正正常常

當然喇
呢場唔計

由哥狗走到依加大把機會請一個咁樣既教頭
如果係tune得順巴塞皇朝好大機會可以延續到（有美斯係到）
而唔係好似依加咁愈來愈沉
我唔夠膽講請邊個教頭一定可以tune到隊波
但係高層有冇試過？係冇。

我諗唔到有邊個教頭可以教到巴塞領先羅馬4：1都比人反cup到

但華維迪條撚樣終於做到啦 今季成隊巴D進攻比佢教到食曬屎 防守防守 防你老母咩

Can you even imagine Madrid playing like that in the Champions League? Not in a million years.

講真我覺得華美子仲穩陣過UTT

碧基球12碼

再一次唔記得將PO數+1
下次宜接跳到245

華美子根本冇時間證明自己
踢冇耐就傷，傷好又未必有位
再講佢年紀唔細，正常都唔會留佢用佢

內戰內行
外戰外行

華dee同維蘭路華都一樣

你真係直接拖低巴區智商 又嚟

嘩屌
潛水喇

10

9

8

6

5

4